香港d藝人,kol ig追隨人數都比外國(未到荷里活)多??

一個大娛樂圈同一個細娛樂圈
點比

Netflix 成日搵唔紅嘅人拍，又點會多follower